一返工就頭赤

睇嚟都係要搵我包養了

搵你包養?

你就不了^^

Me